黑色錶帶定啡色錶帶？？

近排想買錶，睇啱左一款白色錶面嘅女裝錶，但心大心細究竟配黑色錶帶定啡色錶帶好🤔🤔🤔

男人老狗戴女裝錶?

乜9？
佢係絲打呀

個人覺得啡色靚啲

笑左😂😂

啡色無黑色咁多人用，會特別少少😝😝

同樣白色錶面，兩隻色既錶帶都戴過一年，鍾意啡色多d

both 方便襯衫
此po 已完

啡色

利申:型男

錶帶可以換
選本體先重要

屌，條仔鐘意就得啦
兩隻錶帶都要，襯衫嘛

通常夾番bra 帶隻色